{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009301",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 탐나는팜펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 ただし、予約人数から人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。 また、ペット同伴可能ペンション以外のところにペット同伴時には入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 ペンションをご利用の上、ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は客室内では禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動なのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能ペンション以外のところにペット同伴時には入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "ペンションをご利用の上、ご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設をご利用の際、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与えかねない無分別な行動なのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の注意事項はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、二重予約が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 508
    }
}